最新研究顯示藍光filter仲衰過藍光本身

但好可惜，個研究係英國曼徹斯特大學做，而只係用咗老鼠做實驗就draw一個conclusion，有幾大參考價值好難講

利申：有用night shift但唔喜歡較太黃

降低白點值

英國研究

佢只係講瞓唔瞓得著 唔係話對隻眼好定唔好

認同，光嘅強度先係重點，太長時間望強光唔好

台灣新聞

連登Fact-Checked